有冇巴打用緊Fire HD 8吋

用黎睇戲上下網, 玩d好似賽車game 等得唔得？？？😗

game就算啦
普通上網咁就真係一流

打d 要求高d 3d game 都lag??

裝唔裝到google play?

裝唔到 垃圾
買左番黎兩日賣左

好彩當初冇買

裝唔到係佢廢

岩岩Black friday連運400蚊買左部

好簡單裝app咁裝左google play

唔打機淨上網同煲劇超順完全唔lag

有咩app想試你直接打名我幫你試

Asphalt 8
Modern combat 5

我部new fire(好似係)裝到喎
即係再低階嗰部呢

裝到 上網google

裝到google play
打到機
quad core好順
係個芒廢啲
介意可以考慮hd 10
不過fire 8四舊水抵到爛

岩岩係amazon 最平個陣一千蚊三部買左
可以裝google play
可以裝apk
2017 版未有得root 刷機
最後係放左
3xx 都ok 抵既

Asphalt 8 畫質high會少少lag，set低少少會順好多

Modern combat 5 冇問題幾順

我就係用緊fire7 2017
上堂睇吓notes搭車煲吓劇綽綽有餘

點裝google play

記得裝齊同version唔好錯

唔該巴打

上xda睇原來岩岩呢2日出埋root

不過佢寫10吋，唔知8吋用唔用到

唔該哂巴打
其實我諗打機唔多
最多係睇戲上網
我諗緊好冇買新個部10吋
我鐘意8吋細個部

幾年前部 hdx 7 , hdx8.9 都好過佢

睇唔睇到Mytv？都係想買比老母用

試晒直播點播好順冇lag

記得開機裝左play store先

唔該哂巴打